講好左既中秋升級 原來只係默哀唱歌

雖然話講好左兄弟爬山
但係而家好明顯有幕後勢力利用和理非騎劫勇武活動
成個9月唔係和你塞機場商場就係和你燈
班機場admin大台仲話衝鋪頭就係鬼
今晚仲打算唱歌唱到十一點半
逼大家夠鐘返屋企

我係政府就真係輕鬆又開心

我地一路行到今日
除左因爲和理非既支持
勇武既不斷升級都係好重要

請記住和勇缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

輸啦

唱歌唔會令政權覺得痛